SKT在決賽後發生打鬥

前SKT打野bengi在接受南韓日報訪問中，炮轟faker和bang等人，稱他們就是SKT更衣室的毒瘤。

bengi談到：「如果你作為戰隊打野，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的戰隊風向，你就是戰隊的指令官，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，戰隊有太多超級明星，他們比賽都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是打野。」

bengi：「在戰隊faker常常痛駡一些年輕選手，這再正常不過了，不過也有選手被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，faker前幾場打得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進戰隊的選手，當時很多隊友都已經無法容忍faker的所作所為，再加上那些常被他欺辱的隊友，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了faker，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的bang更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時blank、wolf這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

bengi：「當發生那件事情後，faker的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2017年世界賽faker正是用這根鐵棍報復了bang，在最後一場對陣SSG比賽結束後，全隊回到更衣室，bang諷刺性地說道：『世界第一support，明天我們就要回家了。』」

「wolf臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像wolf的性格，果然在wolf再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在bang毫無防備的情況一棍打下，bang挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是wolf，不等bang起身，wolf又是一頓亂棍爆打，bang在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的faker可不會放過這樣的機會不斷說道：『wolf，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「faker的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去bang就昏死了過去，打得興起的wolf怒了，朝著faker吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』faker也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』wolf沒有再回應faker什麼，如果faker手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的kkoma嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

改得唔錯 7/10

痴線咁樣打交都冇人報警既

係囉
拉哂佢地就啱啦

SKT真係好慘...

鐵棍轉鍵盤ok?

往死裡打？

打鬼死blank就得

改做韓文

法包都冇?